老實講，多難興邦，如果我係日本人都會支持國家對外侵略

自己個民族咁優秀，點解要屈係個咁多天災既島仔？

佢地當年的確咁諗，侵略東亞就係為左咁，不過衰左姐
之後經濟起飛，但九十年代又泡沫打沉左
而家淪為美帝打手
鄰國國力又開始強大，復興無望

中韓有排都追唔到日本，起碼要多兩三代人既時間先可以追貼日本

經濟民生
但軍事力量唔得
由於戰敗國身份，幾十年來被限制
自衛隊vs 軍隊
導彈 vs 核彈
無啦

德意志帝國都好似係咁

可唔可幫手摌平中共佢

拎北佬黎比應該連黑鬼都優秀d

以日本人嘅人文精神
就算無左美帝撐腰都唔會衰落
經歷天災一樣會極速復興

安倍準備連任修憲

唔關事
當年日本對外侵略好大程度係受蘇聯既革命思想有關

由於教育制度落咗手腳，50代人都無可能追到日本！

講真嗰句，美國係怕日本右翼多過中共

而家就算送大陸比佢都唔要啦
都污染曬

同外侵略然後點
就唔會有地震？

... 仲有全世界都係日本車 ...

侵略北韓咪算

起碼拎返滿州國

支持樓主率先貢獻老母家姐細妹出來慰勞皇軍

當年太大想頭
如果只係霸半個中國
唔會影響到美國利益

日本本土係唔適合人住
但係日本仔當年衰戇鳩，又唔識玩外交，直接整死成個帝國
到左戰後，d內閣官員大多數都係不擅外交
英國係完全相反，自古玩外交就已經玩到出神入化
兩個都係島國，但level實在相差太遠